{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030653005/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "배색 반팔 니트 - 핑크"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造された製品です。 今回の商品番号はSS23 /353351MB2Xです。 この製品はネックラインの配色ディテールでおしゃれを加えて魅力的な半袖プルオーバーです。 愛らしさが加わったこの製品はピンクとブルーカラーがよく調和してキュートなアイテムです。 素材は表地がアクリル100%です。 この製品は必ずドライクリーニングをしなければなりません。 摩擦により毛羽立ちができるので注意が必要です。 外部摩擦によるほつれ現象にも注意しなければならず、カバン着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯する必要があります。 付属品の毛が取り外し可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意が必要です。 暖房器具や熱の近くに置いてはならず、水洗い時に若干の収縮になることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。 敏感肌との接触時にトラブルが発生することがありますので、外出時に注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この製品のブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はSS23 /353351MB2Xです。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品はネックラインの配色ディテールでおしゃれを加えて魅力的な半袖プルオーバーです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材はアクリル100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品のお手入れ方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ずドライクリーニングをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "この製品は摩擦により毛羽立ちができるので注意が必要です。また、外部摩擦によるほつれ現象にも注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品はファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯する必要があります。また、付属品の毛が取り外し可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意事項はありますか？",
            "answer": "この製品は金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意が必要です。また、暖房器具や熱の近くに置いてはならず、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は敏感肌の方に適していますか？",
            "answer": "この製品と敏感肌の方が接触するとトラブルが発生する可能性がありますので、外出時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品を保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 478
    }
}